好懷念係東京讀書既時候

野口先生

我去到先開始學日文

最後成績表
Japn Lang, econ, arts, law 都讀哂

好好玩

野口先生係我啲功課度留 comment 畫哂表情好可愛

搵緊份功課

正！

asshole仔都好想去試下讀下其他科...

上堂聽書，落堂去旅行
考試前果晚都仲同朋友玩通宵

好玩呀
想去邊度

Lm

可惜我係食屎文科仔...
冇機會跟鏗哥學嘢...

呢間學校好似去親都係有錢人或者日本貴族

原來係隨堂測驗黎
問：果個手袋係邊個架？
答：個手袋係 XXX 既

佢要我加返 先生

係 日本四大名校之一
東大 京大 慶應 早稻田

無可否認慳哥真係屈機

跟大學去啦，最多返黎 overload

佢冇捉你寫錯字喎
手袋係かばん
你寫左かば

鏗哥D日文字寫得好靚

鬆手

你個名
係咪本人

當晚我九點機，一點左右已經到東京
同同學一齊等通車

成功理解到個地鐵路線圖
朝早九點幾搵到學校宿舍

訓到晏就六七點，先去買乾糧醫肚
之後幾日都周圍去玩，玩左兩個星期先正式開學

幾多人同你一齊去？

同一個 sosci 既同學一齊去
Keio 得兩個位比 HKU

Exchange幾耐
記得之前你同鬼妹飲酒

酸到漏

一個學期

日式 bbq

女？

男

幫佢 set 頭

我唔明文科有咩問題

點解你會識整呢d頭

人地幫佢整
我負責玩下翹兩圈咁

酸死窮撚廢柴

鏗哥分享多d

返工中

認真 我有興趣知你係東大有冇識人
依排睇東大方程式笑到我仆街

有

有冇話同邊個岩傾

有個未grad就做緊jp

有冇扑埋野？

點解可以去哂東大同慶大既

食唔食到應慶小姐

食過日本妹未

留名

lm等鏗哥分享多d

鏗哥

好想去

留個名先
我都係hku,下年sem 2去慶應
想問下樓主tran唔tran到credit?

有日本朋友約我去食壽司
呢碟野食左三千 YEN
原來佢地食完正餐仲會轉下場，食小食飲酒

Tran 到 free electives

蔡欄講得岩,日本人唔食生既三文魚

你同日本朋友講日文定英文傾計？

屌 搞到好想去日本exchange
升到u再決定去英美日
有無日本妹食先

英文 佢地英文都唔錯架

都預左嘅

btw你個陣宿舍大概係邊?

之後佢地搵我去 秋葉原
比左千幾睇舞台劇 完全聽唔明
然後重頭戲梗係女僕 Cafe

學識左好多愛心魔法

日吉
每朝都要搭 50 分鐘電車返 三田 campus

第一次返學，覺得好靚

同班同學去玩花火

識左個女仔叫 Kanan

讀得慶應英文應該都talk得
不過咁難得既機會應該同佢地練下日文

第二張好似女子校生AV啲主角

鏗哥去cafe有無扮貓叫同賣萌

我梗係有，單詞式日文

有 佢仲同我一齊整心心

有無話n幾 ？

N5 都未夠班

我都想去日本exchange
但得n4 驚生活唔到

初時我都以為蔡瀾講得岩，但係原來唔撚係囉。
見日本人都食三文魚刺食，尤其溫泉旅館果d ，仲話好撚正添。

同個泰仔，德仔，非洲妹去爬高尾山
我問個泰仔係咪好多人妖，佢話佢中同有兩個變左性，仲狂比人妖朋友既相我地睇
結果我決定以後都唔去泰國

之前同個日本朋友傾計 佢問我鍾意食咩日本野
我話三文魚 佢都無咩特別反應

揀間名校講英文都得

無咩鋪頭有三文魚食，可能太難處理

Eddy份人都幾social 去幾個月識到咁多人

無你咁叻

都算係既

啱啱返 DSE 個試場主任都成日得閒就搵我傾計，話我好好傾

過 3 都任揀啦
唔洗下下都頂級既，東京中上既學校都有好多人講到英文

自學定上堂?幾錢學

其他地區就好難講，東京人覺得其他地方係鄉下

其實泰國恐怖既唔係人妖

係酒店同埋練緊降頭既人

鏗哥不嬲唔係毒撚黎

とけい唔係解錶or鐘咩

我都好想去日本exchange

想讀女校

自學
2本大家的日本語 $100一本

冇野了原來你指下面果題

每日既生活就係食食食同食
係香港搞 VISA 個陣識左個識 city 既女仔，同佢去左試野食，我飲左少少就紅卜卜嚇到佢唔敢再同我飲

講緊下面個句

御茶ノ水女子大学
係東京既頂級女子大學

去啦，有機會乜都試下

點解N4唔夠係日本生活

個泰仔係朱拉隆功大學讀書，原來佢地大學可以揀泰文教既班 / 英文教既班
齋計說話佢應該可以拎到 ielts 7
完爆香港

唔敢得罪佢

走完堂問個新加坡妹拎筆記抄
野口先生好靚好有女人味
佢係 Australian National University 畢業，然後返 Keio 教書

Sorry，上面份筆記係中國人寫既先啱
記錯左時間

鏗哥
我4月頭就去東京喇

好懷念

好羨慕
記住要玩盡啲，把握時間做最多既野

狂食

咪傻啦, 上年去早稻田一日交流, 佢地既外國人society入面有部分日本仔日本妹連聽唔聽得明都成問題, 可想而知真係講到同聽到既只佔小數

利申: ietls oral 5.5

去到就好啦

我係完美主義者
同埋識寫又唔代表講得到

好想再去多次

你唔係之後去東京返intern咩

未確定

Master 乜野都未確定

好緊張！
希望去唔會變毒撚

"接下來我就要講難聽一點了, 日本的私立, 包括慶應早稻田這幾年是越來越向下墮落, 因為少子化及經濟問題, 少子化導致學生變少,競爭低, 而競爭低經濟不好的情況, 大部分家庭的人都會選擇去學費+入學金便宜至少兩倍的國公立大學"

"所以日本當初私立會好是因為經濟發展好, 國立考失敗的人都會去私立, 造就的私立的好人材, 但現在經濟不好, 大家就算國立考失敗也不會去私立, 有經濟能力的人會去要不然就重考, 要不然沒經濟能力的人就會選擇比自己能力低一點的國立大學避免考不上的風險"

其實鏗哥你係咪太睇得起慶應, 睇返QS/The Time同埋其他排名, 慶應睇落都唔多掂

慶應係醫法商出名，全部唔係打排名戰出 paper 既科

你試下問啲架妹男朋友揀慶應定東大就知

冇揀到KEIO，覺得自己係屎

慶應大部分係外國 Keio high school 返黎，少部分係考試入黎
所以考入黎個班好高分，係東京只得東大收分高過慶應

我識一個係意大利返黎，連考試都唔洗就入左黎，你可以話人廢靠屋企，但係人地 Year2 已經有 JP Morgan intern offer

同佢一齊做 PJ，我都幾肯定要佢考試分分鐘連次一級既大學都入唔到，不過人地海歸英文 native 水平，屋企超級有錢

同香港一樣
你以為 DSE 33 分入 Law / IGBM 前途一片光明，點知人地考 Ib 輕鬆都入到黎，GPA 一般但畢業仲輕鬆有好工 offer

諗深一層，考試勁又點

呢堆有錢日本仔會唔會好白鴿眼
同返其他歸國子女 或者鬼仔玩？

鏗哥有報日本大學既master

咁泰仔有冇變性

因為慶應係貴族學校, 有部分學生係富二代或商界精英

“此外，慶應亦是全球500強企業CEO校友數世界排名第9的大學。在最容易成為上市公司社長的日本大學畢業生排名中，慶應常年雄踞第一，日本兩千家最好的企業中至少十分之一的社長出身慶應，因此有“企業家的搖籃”之稱，更被認為是把握著日本經濟命脈和未來的中樞學府。這群內部生是不參與一般偏差值排名的，但幾乎佔據了慶應的大半江山。”

source:

窮人同窮人先會比考試，希望改變人生。
但慶應仔根本唔 CARE 洗唔洗考試，佢畢業就接管老豆公司，返學同未來既企業 CEO 校友打好關係
有個傾左兩堂計已經話借架車比我方便我玩，不過我連車牌都未考

全球500強企業CEO校友數世界排名 Link

你個陣應該識個日本大企業富二代架妹，求佢包養，咁就唔洗咁辛苦畢業做電機工程師搵得雞水咁多

識左，佢仲成日約我出去

依家去左意大利 Exchange

靚唔靚架
有無話似邊個明星

樓主點睇北大

唔會
同我幾 frd 一齊做 deadline fighter

右邊

係大陸黎講無得彈

利申：我又去過北京大學

定係你指北海道大學

鏗哥

大家都港大

點解你咁型

見親你留言都會笑

北京大學 幾時出北大既回憶post睇下你點樣屌打大陸既省狀元

做咩姐
唔比人窮

屌打大陸省狀元根本冇可能

gpa 3.3 申請京大 但statement寫得好hea，是否冇機

一般人緊係冇可能 但係鏗哥就輕輕鬆鬆做到

點會無可能

想太多

鏗哥下次可以開遊記post 應該好多人睇

屌過個早稻田架妹
佢好撚有錢
個個月去幾次旅行
好似唔撚洗返學咁

鏗哥係咪exchange個陣有個日本女朋友